你幾耐無真正開心過？

諗唔到 有時覺得無咩煩就已經幾開心

耐到都唔記得

3-year